入戲院睇極悍巨鯊最慘既唔係劇情爛。

而係你身邊坐住一堆細路呀屌你老尾
全程就係到嘈 個家長仲要解釋比佢地聽
到後面有小小緊張位就尖叫
大佬 唔講我以爲佢比鯊魚追呀
暑假入戲院睇戲 真係呢
心情差唔係因為套戲爛 係全程都比人嘈住曬

睇夜晚或午夜場啦
多數冇細路